童年回憶 仲有幾多人記得呢種點數卡

細細個買完就靜靜雞咁入咗佢再揼咗佢，點知有日執屋發現原來有張係床下底

以前買好多 去入天龍 有唔同顏色 唔記得了

Go卡都算後期
一開始係童話個啲月卡
之後係Gash 仲有Yahoo網用錢

你都唔荒大個la............

魔獸世界點數卡先型

懷念炸彈人online

Gash 當年荼毒咗幾多天真中小學生

細個買左張mycard400點
放左向校服心口個袋到

點知掟左落洗衣機洗

洗到一半先停機 結果已經變左一pat漿

細個死慳死抵買點卡包月

有次唔知點解用較剪刮d銀漆
刮刮先發現刮甩咗一兩個字
好彩最後撞得中

btw早期d game應該係直接買返個隻game嘅點卡
後尾先至係買遊戲代理嘅卡再入落隻game度

最平個張14蚊 一新完年就係咁買

童話個時嘅虛寶卡都有買不過唔見曬

又貴又換得少點

屌個陣童週買足
攻略豪華包追齊
後尾墨香既墨魂訣又係 特登搭車去將軍澳2000fun買

I know that feel 因為我都試過所以之後一買就放入銀包

前者食水無咁深， 代理嗰啲食水深到你

個陣為咗打機真係幾遠都會去 試過買虛寶碟由觀塘行到鑽石山買

後期已經變晒上網入數買

好掛住星夢同彩虹冒險啲點數卡

同埋出水蛇春咁長嘅點數紙

張張都唔同樣好靚

依家啲GO點 都係拎嚟叫雞

已經無玩online game 除左啲有感情嘅game

仲有啲係用7-11收據紙出序號㗎

直頭要俾15蚊買盒新手包連碟同七天序號去玩

最記得之前玩忍3果張越一點數卡
不過依家間公司都好似摺左

GC

忍3網頁game黎講真係好成功

以前wow未開始用戰網點時
每一年張點卡都唔同樣

仲有幾張金庸

金庸月卡

試過dum垃圾桶比老豆老母發現，之後再買就趁屋企無人拎去廁所擺入啲鐵罐到燒
啲灰就沖落馬桶毀尸滅跡，但搞到屋企勁大煙

中華網龍游龍卡
mycard
gash
呢3樣買得最多

懷念吞1

彩虹果時成日買50蚊點, 2張2張禁買

Alta
Gash
Mycard
戲谷 點數通
G card
Go card

一開始唔係石器時代 古惑仔啲月費卡？

外加十幾個印花
屋企人問起都唔識點答 鳩吹買野食

My card

戲谷課跑online合練金裝

大宇

巴打好痴線，我最多都係飛出街

依家買點數無印花，之前一買個期嘅禮品就換曬

龍族 金庸 天外

小學frd疊卡放月餅罐放到爆哂
全部都係450以上
我諗如果佢生性啲儲埋啲夠上車

巨商爛燈D點數卡，仲記得個陣玩台服要指定買700點個隻

以前玩忍3 玩到陰陽師
唔知依家執咗未

以前wow仲有岀實體卡個陣，有成一百張係屋企，搬屋俾老母掉曬

送張點比你啦，樓主

買過一次1350 買完擺喺張電腦枱到
點知畀老母見到

魔力我仲有儲好多，但依家唔想搵返出黎影相，要搵

gash卡